求意思。。。retake左6次都失敗

又係我。。。
經過5次retake 我以爲自己應該好熟悉dse玩法
但最後都失敗左 得15分
因為肺炎關係去唔到Starbucks溫書 搞到專注唔到 失去左溫書動力
個分由8->10->13->10(病左)->16->19->15
巴絲我應唔應該試多年
尋晚冇訓過 依加好苦惱

19分唔入u?

讀hd 會快啲
第二次唔得應該要即刻止蝕

我想讀醫

孔乙巴
其實可以環保D唔駛開新post

求意見。。。retake左4次都失敗

combine cert囉
加埋有成91分點夠你玩?

點解年年都係咁，好似見過呢個post好多次

唔好,會醫死人

貼cert嚟睇下

唔通我真係冇讀書天份

點解想做醫生？

可以同讀三次Medic

拉

美美美國哈佛大學

影張DSE cert嚟睇下先啦

烏大龜同你邊個柒啲

算把啦

去唔到starbucks失去左溫書動力
第一次聽
假膠黎架?

認真答你 你retake超過3次醫學院都一定唔會收你，所以你唔洗retake了

貼6張cert出黎先

我好努力了

屌, 假膠

如果你睇完一本1000 頁既歷史書冇辦法記到99% 內容就唔洗考慮

2014年考？

我記唔到.....係咪要quit了?